獅鳥要全面升級！全部人出街要隨身攜帶!!!!!!!

尋晚旺角班狗俾人撚到

一定要好好保護自己

全部人都帶

黃銅果舊刮到自已甩皮都未傷到到方啦

想問有乜用

香港人
還拖
所有人每時每刻帶長傘出街
打狗救人

我宣佈，唔好再鳩叫香港人反抗，要叫香港人還拖

【重要】解決和理非走得快過勇武嘅方法 全民哨兵

爬山扣

一人帶一枝電筒，鴨就買好平

香港人邊識用虎指
比人斬甩隻手都未打到人

我除身有兩個，仲有噴霧膠布必要時救到你

緊係將角位磨平

唔好意思，紙巾係咩用法

鎖鑰都得

帶刀，唔好同我講會犯法，法律已經失效。

各有各做

和理非如果怕比人拉 可以帶鎖頭

鎖匙咪仲方便

但打出去既力度唔夠大喎

我開鐵閘個條好尖好痛架

點睇都係用金色果邊打落去傷D啦吓

交俾警察處理啦